買掃把佬係咪預左油錢好貴的

利申架03年corolla揸左6年儲左筆錢想換車

GC8 行 $1.4/KM

R1/2 $0.7～$0.9/km

唔計油錢計消耗品分分鐘貴過你corolla油錢

好明顯買得subaru都唔係買呢d車啦

7.4km/l 每日上落山

改到條喉好似飲筒咁細咪慳油d

WRX Sti大約幾錢/km

行市區多既話你預，兩蚊以上

每一代都差唔多1.7-2.0。其實好睇你點揸

買得sti既邊會理油費

驚大咬可以唔諗掃把，行緊1.9

quote左保險先

要計油錢就咪撚買呢d車啦 真係好柒戇鳩

無錯，唔通大咬就擺多過揸咩

Corolla 就上golf仲好 同換架掃把無乜分別

golf 同掃把冇分別

10.9L/100km 買得sti就唔好諗油錢

10代 50/50 City/Highway
$1.4-$1.5/km

46萬不如加多少少買focus rs

揸得個少少油錢算得咩

又嚟

買掃把就預左食油喇